78

Oh yes做曬家務
想也通左

王菲好好聽
同一堆歌loop得太耐會冇咁好聽
但隔一排再聽番又係享受

靜啦

王菲的孤寂